[KPOP]Mnet親子選秀Cap-teen討論區 (1)

《CAP-TEEN》給夢想成為Kpop明星的10多歲人們提供站上舞台的機會，目標是把節目當作登龍門，誕生新的10代明星。

MC：張睿媛
評判：Jessi、昭宥、Shownu (Monsta X)、李承哲

呢度好似冇乜人睇嘅

第1-3集 選秀
-
第3-5集 曲風Top任務
簡介：評判將音樂風格相似的參賽者們組成一組，一齊表演後會在當中決定最高分和最低分的參賽者，最高分者會在下一任務有優勢，最低分者會被直接淘汰。

第一組：柳星恩- 茉莉花
組員：金韓星(Top)、尹敏書、柳多媛、弗朗(淘汰)

第二組：Mamamoo- Decalcomanie
組員：朴書允、朱藝珍(Top)、劉智妮、朴素允(淘汰)、李舒彬

第三組：Oh Hyuk- 少女
組員：金韓謙、鄭宣雅(淘汰)、宋秀宇、全政仁

第四組：Blackpink- Don't Know What To Do
組員：韓星(淘汰)、盧賢智、吳書賢(Top)、南宥珠

第五組：Mamamoo- HIP
組員：崔藝恩(Top)、李慧勝(淘汰)、朴慧琳、趙雅英

第六組：MeloMance- 好日子
組員：朴靜賢、金正延(淘汰)、柳蘇雅、姜力燦
(沒有Top)

第七組：IU- 星期五見面
組員：成慧琳、金道賢(淘汰)、朴海媛(Top)、權妍宇、李宥彬

第八組：Winner- I'm Him
組員：崔敏書(Top)、金藝燦(淘汰)、曹成浩、金賢宇

第九組：(G)I-DLE- Latata
組員：趙世彬、金彩英(淘汰)、劉敏夏、金炯信、李多賢(Top)

第十組：Itzy- Not Shy
組員：尹智友、劉雅妍(Top)、姜多珉、李在恩(淘汰)、金娜英
-
(進行中) 第5-6集 第3次任務
簡介：分為Top同Under組，表演同一首歌，贏組全體合格，輸組全體淘汰

第一首歌：Twice- Feel Special
Top組：劉雅妍、趙雅英
(淘汰) Under組：盧賢智、姜多珉、劉敏夏

第二首歌：Urban Zakapa- 我不愛你
(淘汰) Top組：金韓星、金韓謙
Under組：劉智妮、柳蘇雅

第三首歌：Taeyeon- I
Top組：尹敏書、崔敏書
(淘汰) Under組：成慧琳、金賢宇

第四首歌：柳在夏- 因為愛
Top組：宋秀宇、朴海媛
(淘汰) Under組：朴書允、姜力燦

第五首歌：宣美- Gashina
Top組：吳書賢、李多賢
(淘汰) Under組：金娜英、尹智友

第六首歌：Jessi- Gucci
(淘汰)Top組：崔藝恩、曹成浩
Under組：朴慧琳、趙世彬、金炯信

第七首歌：The Chainsmokers- Closer
Top組：朱藝珍、權妍宇
Under組：南宥珠、朴靜賢

真係冇人睇緊?

Push

有呀不過啲pick foul曬但可能有復活？
303個陣pick多珉 依家pick埋慧勝

多珉實力真係唔錯
youtube第7集預告好似有復活賽
希望Gucci top組可以復活